聽日危險學生就放假 打工就唔係人？

屌

唔係

我有預感朝日會病

聽日

恰鳩打工仔

不嬲都唔係人

學生俾錢買番學既機會
唔番自己損失笨撚柒

打工係老細俾錢買你番工
唔番老細損失笨撚柒

點撚同呀 用腦啦

學生放假係因為班大人要評估間學校受破壞情況同善後

打工仔唔係人系列

尸月

大人唔返工，班靚仔永遠返唔到。又要掃街，工人又要拆野維修。

咪姐係呢d 就唔係人命

你話平時個D 閪風,風屎都無D又話8號,要番工都算
加下個風仲撚未走得哂, 事面仲未回復平靜,港鐵都無得你搭,你返閪咩

打工仔係低賤

如果依家777宣布聽日放假 下屆應該可以自動當選

商家佬同土共屌柒佢 下次閘都無得入

你狗黎架咋 白事假就有得你放

都冇份揀

打工既一向係狗

果d唔係人工 係賠償

打工（狗）仔